狗狗唔畀上機，夫婦將牠遺棄室外凍死

夫婦登機前被告知不能帶「Tori」上機，……丈夫竟帶「Tori」走出機場客運大樓，並把牠遺棄室外，之後若無其事般與太太上機。

……

夫婦抵達目的地後，向漢堡警方報案指「Tori」失蹤3天

……

機場人員最終在一處人煙罕至的地點發現「Tori」的遺體，機場發言人表示，「無法相信一個人會對狗狗做出這樣的事」，又痛斥兩人未有向機場求助，否則狗狗或可獲救。

都估到係垃圾國家 俄狗

死左寶落地獄

真係慘
臨死果刻 都等緊自己"信任的主人"返來

搵到死o個日都搵唔到主人

唔係德國咩

German Schwein

目的地係

忠犬八千

呢d撚樣利用狗狗既信任。

一定落地獄

唔撚睇文都知又係支那

支那就唔係凍死
係俾機場人員食左消化屙埋出黎